沈陣營第二百四十二期 - 師父對牛市勢不兩立，對股市同樓市都發出反對通知書

入門手印

沈門最高指示

徙置區大堂公告

沈門朝聖區，新入門必讀

月供撚必睇: 師父月供錦囊

必供名單 - 發達冧把

斷供名單 - 跌錢冧把

入貨忠告

大宗商品操作，還看師父

2019近照

沈門墨寶

大家繼續happy等大師兄回歸，新入黎既d j 圖唔該放得好d。

上期post

沈陣營第二百四十一期 - 大師一語成籤，神州從此風雲起

push

1810南邊圍開左槍
未fc

好快警犬見人就開槍 傻撚晒

元朗樓，玩撚完

安樂路10秒內出左10粒彈
打機咩

\|/

證明我估計正確，狗兇險過鄉下佬，有個藉口就會搞大件事

係 成班仆街
4點幾近5點已離開左
點知班死黑警就主動攻擊搞事

應該寫封信去英國限制港共進口防暴同槍技武器

買元朗樓，
出街被人打，
在家食催淚彈，
搵鬼買

4 16 大撚鑊了

記者升級戰地記者

當年我睇過Yoho Midtown, 最終我對元朗規劃差唔諗

應該唔會賣了

樓王明智，唔係買咗就停止呼吸鳥

用大陸貨死得重快

仲有冇未走嘅? 快走

你執一身彩

喺手度爆

如果樓王又買屯門又買元朗，真係大鑊了

見班勇武圍村已經知道唔對路
差佬個位置低
比人一衝既話根本冇得守
係估唔到咁快清場
我走果陣好多阿婆c9未散
元朗西站附近逼滿人根本好難行
咁早清場cls
個位好容易人踩人架

會計佬應該多謝我叫佢買屯門佢買grand yoho就瀨嘢了

元朗既規劃根本唔係for咁多人口。得一條主幹道，仲要成條輕鐵軌佔哂位，逢rush hour人車爭路。唯一好就係買餸好平，兩個大街市都係政府既。

都仲未講周街牛屎佬。

【1825】離場路線更新

未走既自己決定想點
但沈門應該去晒安全位?

屯門平過佢，佢最大問題係行人路窄，好難行

警犬車聲不停響，屯門

我剛剛走咗

好似有個師兄冇報到話拎咗葯箱嘅，冇事就報到

以為你冇走，走正路

已經離開咗

蓋老母返唔到屋企，喺佢樓下開拖中

幫手出去開po 吹其他地方開始多人

入夜一定要走，除非你話要守住防線掩護其他人撒退，唔係嘅話，衝擊就只在洩憤

我喺屋企都聽到

蓋清見字，請報平安

衝已經成為某部份人生活習慣，唔需要講

講到明係齋行
點解會有衝衝子？
班衝衝子又準備哂裝備？

老婆餅成為最大贏家

警黑合作新證據！煲大佢

佢好撚醒嘅，上次係上水比人推咗去前線，嗱嗱聲戴個口罩即向後走，幾乎想跑上深圳再過皇崗閃

衝衝子見live只係對峙班狗比後面走
出手係警察先製造混亂

呢家上去好危險
又扣手機點點點咁

蓋清果然係老狐狸，膠唔哂

唔係睇玩具都唔入去

而家live都可以撤退，襯天未黑，但啲友唔走

張建宗昨天落注落得好準，今日真係出大事。
老狐狸，人老精，鬼老靈，薑都係老嘅辣

衝上癮
衝衝子 = ON9

個政府內部已經分裂。
班衝衝子無啦啦衝，根本係多餘

次次都講be water，最後都變左 ice，根本冇對等裝備，今日大家都行街，班狗衝入嚟，咪行翻入行人路囉，行街唔得咩？係都要攪到邊個犯錯多先得，次次都要柒住贏

或者幫手推下d入夜走post
提提佢地當初結論

冇架喇，每次一定有班人唔會走，已變成常態

唔係唔好既, 話緊比政府知有班人唔怕死, 隨時可以同佢地摙過

港共唔會跪低，最終要罷工罷市罷課，國際壓力，咁多次只有6.12嗰次正路，有目的，之後嘅多數為圍而圍，其實變咗生活習慣

勇武唔係唔得
但真係唔好搞錯撤退時間

Agger
無裝備，衝條閪毛咩
返屋企沖涼好過啦

佢哋要打政城嘅，麻煩整咗支民眾認可嘅民防隊先，有嘅話小弟樂意奉陪，教埋你哋軍隊陣法又點話吖

今次有MTR員工支持
應該夾個日子搵埋巴士齊齊罷
夾埋其他人自動罷工

好似d狗咁, 出椒=最低消費, 依家應該椒都唔出, 直接出煙

走咗

發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

仲有十五分鐘天會黑晒

企係政府果邊啲人一個二個都禁暴力

Mtr高層深藍

道理講唔過人咪用暴力，政府都係咁！

係咪攻緊入村?

一如噚晚估計，狗已經失控，元朗官商鄉黑，打無辜市民就黑底，今日就狗出擊

冇

係 呢家擔心夜晚連班黑都出埋
公海有po話有黑埋伏左小路
一定要行大路

理唔到咁多，等事態發展，張建宗應該會通過ICAC對付警犬，ICAC署長已經開咗聲查有冇公職人員行為失當，如果唔對付警犬，張建宗自己都麻煩，分分鐘警犬走去塔佢

宜家話730全部徹退

唔使攻，就圍佢就有藉口保護村民

有炮既得海關同懲教，入境唔係個個有

希望話完仲會實行

裝備嘅嘢可以加強撥落去，入境署行動組有

剩番嗰啲幫唔到架喇

唔會退得哂
點都會有人殿後

我嘅睇法叫唔聽只有自己走，冇必要陪葬，係黑同狗一齊攻，黑有開山刀，殺手由佢哋做

朗屏站停左
元朗如果一停埋
冇得走

係都冇辦法，live睇可以走嘅，足夠時間，沈門師兄都走到，冇可能佢哋走唔到嘅

真係驚前線會死人

仲有老人院果到冇消息

張建宗仲有殺著，可以授權市民拘捕政變警犬，就如同當年港督授權市民可以入屋武力拘捕炸彈共狗一樣

又圍城，沙田2.0

合法打狗

如果三大紀律部隊唔足夠抗衡嘅話，會咁做，睇ICAC拉人有冇狗玩拘捕張建宗

柒婆會療養精神病下台

應該話長期接受治療，由張建宗頂上，一向柒婆唔喺香港就係政務司做署理特首

咁會實彈wor

會個別拘捕，睇警狗係咪作反，係嘅就有炮部門行頭，落單嘅由市民搞掂

支共會止蝕，唔到佢唔療養，挾住佢老公同仔就得，話佢哋英國間諜，唔落拉去打靶

其實我覺得班狗唔係想像中咁團結，睇老豆搵仔group咁多狗出賣自己人就知

到時話剩拘捕指揮官唔搞前線，之後再慢慢清算

我估計係咁，支共角度最值搏

on9都會止蝕，就好似貿易戰咁，家吓蝕得多咪冇咁屎忽鬼，同樣反送中一早架空柒婆，邊會推到攬炒邊緣，家陣蝕得夠多，金融中心地位受損，分分鐘引發金融風暴，邊搏得過？而且支共見到警犬夠膽以下犯上，他日個膽更大，會唔會拘捕支聯辦嘅人？ 佢都唔敢包

越嚟越柒

東廠做野, 張生是咪轉返去做689 隻狗

唔會關689條廢老事，佢以為自己喺facebook可以調動支共軍頭出兵，刷存在感，唔使理佢

張建宗做署理特首，就算唔開獨立調查委員會，將監警會嘅人換上自己友，律政署同ICAC配合，警犬一樣死火，除非佢敢公然作反

家陣去到政變擁兵自重，支共都唔信警犬太多，三粒花都咁撚樣，再高級啲嘅係咪真係咁可靠，支共都唔敢講，準軍隊武力喎

出面唔係吹風佢想返黎做多屆咩

佢有忍功，G20香港人登報喺全世界羞辱佢，佢會記仇，但都冇即刻出街坊軍

嘩出到呢招係真係內戰喎

有車嘅手足, 會唔會去救下人

冇可能，佢嗰時佔中叫好彩，家陣呢種示威佢一樣死火，佔中我冇參加過，去旺角現場睇過係咁大把

呢次我係錢、力都出哂，社會層面唔同哂

當年港督都係咁做

一出站就影

今日係骨幹

楊虎城張學良兵諫蔣介石，史稱西安事變

張司長，睇路

叫左啲人被逼坐得鬼車就坐遠啲食個飯換件衫先返屋企

見到公海有tg免疫post
之前話對上1次tg入貨係14年
會唔會真係無晒uk貨用mic

不過mic仲毒就真..

//張建宗做署理特首，就算唔開獨立調查委員會，將監警會嘅人換上自己友，律政署同ICAC配合，警犬一樣死火//

亦係一計

mic 泰國用過, 好似話太多炸藥變左好易自爆

好明顯支聯辦都縮槓，老閪唔認黑底恐怖襲擊同佢哋有關，賴落警犬柒婆喥就算

在大陸這招或是可行;因為他們能封鎖消息;但是香港因資訊流通;同埋做得太過ugly,在火車上攻擊無辜巿民;根本是恐怖份子行為;今晚元朗事件BBC world news 都用作頭條新聞……

美國官方人物係咪自從 1/7 冇出過聲？

示威者南邊圍私家車內「驚人發現」
揭涉元朗恐襲武器、公安帽

【即時】(20:45) 有示威者在南邊圍，即遵道幼稚園與朗日路交界，近元朗西鐵站出口下的停車場外用竹枝打爆一輛私家車的車窗，有「驚人發現」，發現和7.21元朗恐襲的武器。

在場示威者表示，車輛駛經村口時，發現私家車內有公安帽及疑似用來毆打市民的藤條，更有數簿和信件，上面寫有南亞裔人士的名字及南邊圍的地址。

示威者在打破所有玻璃後，成功打開車門和後尾箱，更在後尾箱發現大量木棍、軍刀及鐵通。

呢次好睇
真係好睇過權力的遊戲

有，Marco Rubio咪話支共用黑底攻擊香港市民，其他唔記得邊個講了，侵就唔使諗，唔賣柒咗香港換條件算好彩

Pence 同 Pompeo 呢？就係發覺冇聲氣，係咪美國諗住喺香港方面無為而治，let it burn？如果美國有出手，應該發展得再快啲至係？

國務卿蓬佩奧有講

雞地大量不明私家車打死火燈，全白衫，勿入！

呢單野好鬼，尤其頂帽

暫時唔覺，老實計氣氛唔算緊張，對比6.12嘅話，只係每次有班衝成為習慣嘅人唔走送頭，呢啲唔足夠令美帝出聲

其實而家唔需要衝衝衝，港共7.21單嘢錯到冇人接受到，連政府都開始分裂，仲衝乜鳩嘢呢？純粹為衝而衝

聽日信唔信又係一鳩樣遊行完衝，有冇發覺普遍嘅人越嚟越麻木？邊際效用報籌遞減定律早就講過，衝唔衝根本對大局冇影響

香港人接受力太強，第一次就好震驚，衝多幾次，和理非已經冇感覺，可能心諗：又玩催淚彈悶唔悶啲呀

唔關事，係衝都有目的，今日目的係乜？

暴力邊緣論
問題係唔識收

公海搵到車主係中聯辦

邊佢老母咩？屌你老味冇腦邊緣論就真，嘥鳩氣嘅，最多比你打到一隻半隻狗受傷，有撚用咩，指揮官職位節節高升，為乜？

啱呀，今日攻村比起當日攻立法會更加冇意義，只係純粹出氣

外邊班人好鍾意嗌「光復xx」，前提係嗰個地區嘅人支持「光復」，有需要「光復」

上水因為太多走私犯買賣藥妝奶粉，藥房開通街，以致影響居民嘅生活環境，要「光復」

屯門公園躁音拆天，被大媽妖女佔據，淫邪不堪，居民失去應有嘅休憩空間，要「光復」

等等等等，都係地區議題，尚有理念；但今日入元朗如果入埋村嗌「光復」係講唔通，元朗牛屎佬縱然做賊縱然行凶，都係佢哋嘅事，犯法嘅應該訴諸法治，今日未報只係時候未到

但用「光復」做口號，講唔通，元朗牛屎佬滿足於現況，佢都有佢做賊嘅自由；除非佢圈咗公有土地當私人地方話村外人不可進入，先尚且有理由要去「光復」

電費單地址

架車係中聯辦葉虎

唔係話車主係非華裔咩？

左一就係果個老解

有張電費 寫YIP FOO

要玩嘅，小弟覺得用運動戰，好似今日咁，已知入夜危險，應該立即撒退，去第二個地方，去西環又好，去狗總又好，重之令到狗隊捉唔到人，又要集結佈防，疲於奔命，好過你下下食催淚彈，冇目的佔據

數學撚潔癖表示 係有一張印住葉虎個名同一個元朗地址嘅紙出現咗喺架車到

副部長

醫院管理局表示，截至今晚9時，有8男1女合共9名傷者送往博愛醫院治理，年齡介乎22至56歲，當中5人情況嚴重，4人穩定。警方再向南邊圍村附近公共交匯處開槍，除了3枚催淚彈，亦有向示威者施放胡椒噴劑、布袋彈。

豬隊友

前幾日仲話唔關事

有冇咁 on9 呀，特登篤人呀嘛

冇諗過比人爆車

好撚睇過戲

人唔係有無限精力，要休息，根本而家係唔再需要衝，衝得多出錯機會多，721已經另港共開始分裂，支聯辦、狗同黑底錯綜複雜嘅關係，越揭越臭，已經夠做，打輿論戰先啱

我懷疑聽日有另一班人出黎

斷估唔會係篤人
因為篤人都唔會篤個中聯辦出黎
如果我係佢地
要篤的話都會求期搵個土炮黑社會

搞埋中聯辦會唔會玩大左

應該係豬撚咗，估唔到有人會爆車

坐山觀虎鬥就最啱

黑警做到咁 睇黎都係時候出大絕

全民大罷工

出到呢招話知佢出解放軍都死

原本係咁，希望佢地嘅犧牲有作用

原來係咁，希望佢地嘅犧牲有作用

每次示威都有野爆

今次多謝勇武爆車

警察做野唔使你教

就睇o下今次佢地點拆

我睇唔出有乜作用喎

文匯報內葉虎張相十五分鐘前仍然存在並可下載，但現時已被deleted，證明大家做對了！中聯辦明顯有介入搵黑社會於21/7四圍打人！！

公海搵到
咁應該九成九架車就係佢

[蘋果快入]白衣人車輛真正車主係中聯辦人士

金翅仆街鳥葉虎，個名都過人

呢啲有人通風報訊，唔係唔會知邊架車，肯定現場唔止一架，估計有人利用打擊對手

係邊個，雜種唔奇，照計支聯辦係蛤蟆江勢力

係囉無奶油咁撚準爆呢架車，定係佢戇撚狗軍帽擺seat位呢？

唔明係西鐵站玩咁耐係想點
無車到?

最合理就係見到有藤條 但真係走去爆呢吓神奇喎

開頭係响後座見到籐條

支共特工開車門擺落去都得喇，咁撚傻就咁擺喺喥？就算係都搵嘢包住喇，咁啱又比你發覺咩，設計定比你嘅

當然有利於對抗就唔好理

應該唔似雜種放風
上面而家應該係最想香港人o個浸火可以熄
就算唔熄
都希望將個問題spin落警犬同市民o既對立
之後如果警犬頂唔住壓力叛變之後乘機出街坊軍
而家無啦啦拖埋中聯辦落水
只會令個問題更難解決
因為牽涉埋上面
我係雜總就唔會咁做

YIP FOO
定
YIP HU ?

今次佢真係苦，苦過dee dee

有人話拼音唔似，都係等fact check咗先，要快
似開始刪嘢

支共派系鬥爭唔係咁睇，韓正都係屬於江派，香港搞到咁喺北戴河會議可以迫雜種，要反cup要spin落去支聯辦呃維穩費，自把自為

如果唔係設計定，我唔知現場幾多架車，咁啱又會睇呢架車，又有條藤條，咁多巧合，仲要有埋人名地址，再極速上網搵到係邊個，唔係權鬥會係乜

速龍入西鐵站亂打人

仲要瞄頭打

［火撚到］ 每次有份叫撤退嘅全部同我入晒黎

呢D衝衝仔戇鳩成咁，唔死都無撚用。
個政府內戰兼分裂，一般人坐山觀虎內鬥已經夠。
衝嚟為乜？
根本係為衝而衝，戇撚鳩鳩

真係走得快好世界，宜家畜龍亂鳩打人

明明睇住直播都係慢慢趕d人搭車走
無啦啦衝出黎亂打
仲要圍住班人係角落位
想走都要捱幾棍先走到

之後見有個綠衫叫返黑衫果班落去
擺明係班黑衫想發洩衝入去

其實有d原居民支持光復 但係佢地真係唔會夠膽講
因為d鄉黑為左趕走人咩都做得出

呢單嘢個局越來越怪，要細心整理各瓣數先有機會推測到合理解釋，由其今晚「重大發現」

佢哋唔撚會理形象咖啦，都摷爛咗塊面，一係贏一係輸

支共鬥到九彩，架車插贓嫁禍味道好重。

三國演義嘅蔣幹盜書
支共伎倆仲係三千年前36計嘅年代

一件污兩件穢，已經冇分別，噚日都講咗狗仲兇險過鄉下佬，鄉下佬根本冇誘因同遊行人士開片

似，金蟬脫殼，暗渡陳倉之局

我唔撚記得邊個講話怕白衫佬出嚟斬人多過驚犬出煙啦屌，都戇鳩鳩嘅

警鄉輪住打

兩件事黎, 架黑色車就非華裔, 車上面有政府文件個車牌號碼唔係黑色車, 個d文件就係葉虎

真正鄉下佬721冇份嗰啲同遊行人士開片為乜？唔係你連登仔喺公海講燒村拆祠堂，配合何妖「保衛家園保祖宗」，人哋唔會神經緊張吧？唔使劉業強出嚟拆講條底線，呢個lihkg有一班人有組織發放消息，有人扮激進，有人搞分裂，有人講啲似是而非嘅理論，自己認真估吓就知，最師兄話連登一半account係打手，其實我覺得有可能

黎緊個要整多個目標先可以收貨, 成立合法持武既民防團黎制衡班狗

官黑請南佬。。。揸車嘅機會都唔少

都唔係
有黑色車牌
有抄牌通知書
有電費單
車牌唔=抄牌的車牌
電費單係葉虎
好似未見到有人Fact check左 通知書的車牌係咪葉虎.

所以我自己單獨行動嘅，覺得值得去就去，可以去到老婆唔知嘅去，捐錢都一樣，絕唔會受人影響

咩重大發現

葉虎

咁大張電費單印住葉虎個名
蔣幹盜書100% copy and paste

文匯報喺依個「重大發現」連繫牽強之下刪相，先係最後一根稻草，驚大家唔信咁

文匯報係邊個派系？

路透社就係要呢啲野

江的

我以前接觸過中聯辦既人佢地唔少都係廣州人甚至香港人

班速龍真係陷家產黎
冇啦啦追人站亂打人
仲有d好似唔係示威者而係真市民黎
同班白衫冇分別 或者根本係著左gear既白衫
雖然班友遲走 但好彩佢地驅逐班速龍唔係真係打死人
班速龍遲早有日比人打L死

元朗好多居民都敢怒不敢言
亦有村既講左好多係外來入村再出
懷疑有人刻意挑動鄉民鬥爭
衣家中港共係香港已經四崩五裂又派鬥....
商界炸晒營開始落注
今鋪唔理邊邊嬴另一邊都會好慘

【逆權運動】《紐時》︰警察拘捕起底組網民 扯頭強迫臉部解鎖

鬼佬見到咁仲唔撤資？

聽日中聯辦個國徽應該又係死硬
但怕聽日d狗仲癲d 各位沈門自己要小心
亦都要提朋友小心

江唔係大公咩 定我記錯 好亂啊

遲走一回事 咁入去亂吽又另計

係
呢班速龍衫下面真係唔覺係港警
邊次勇武打死佢地都係佢地抵死

話說極權親共坡都發左旅警
但on99叫人機場都要避係做乜9

即係叫你到達香港領空後跳傘囉

有一兩件落單嘅話，就有公民防衛權

會唔會重演呢

即係叫人去支那搭膠鐵落黎

裝備差咁遠，佢一隊衝過嚟，機會極微，你10搏佢1或者得，問題係而家冇死士，去到狗入屋打人搶劫就會，連我都會，真係要保衞家園

和你飛

因為坡狗一早想將香港機場砌低

上哂水馬喇，重兵報防

佈*

係，一定會，俾人放水就

我覺我中唔中計唔係問題, 問題係拎西環治港呢樣野搬得上台面講

要搞full gear咁難, 我估冇人做
但有白卡街坊行街就真係要小心

呢個世界得兩種人想香港死,
第一係北佬, 第二係玻佬

飛射入去好似仍然ok

香港淪陷廿年坡佬都追唔到
就算香港今次點都好
取代既都唔似會係佢地

根本唔會比你接近到，信唔信聽日仲狼，家陣要比啲嘢張建宗睇吖嘛

條撚屌改標題真係唔知乜撚野居心

召喚原野，見字覆post/tg

開得呢個group點會咁蠢衰起呢個位到

Admin一定起外國

咁可以搭船嘅

快覆

你張建宗話錯咗代警犬sorry嘛，佢哋就狼啲㖭，擺明係咁吹咩，家陣格局係柒婆+保安局/警犬+西環 vs 雜種(?)+張建宗+其他紀律部隊/公務員系統+市民

下個月尾之前柒婆仲喺喥嘅話，攬炒收場

沈門一個都不能少！快覆

跳海都得添

唔會，支共特工，外國勢力都冇誘因

肯定
所以大家聽日要更加小心
提埋朋友

似佢柒咗多啲，呢啲邊得閒咁屈法吖

反而好想知而家香港搞到咁會點收科

同意, 呢d明顯內部矛盾
外國要做直接加強經濟攻擊就得

未經證實嘅消息人士，真假冇人知

張電費單撲朔迷離，究竟係邊個放嘅呢？
我引人入勝 想入非非

由 nothing 變 something 係主動介入，突然出聲背後一定有嘢

之後俾警察屌後接返埋，咁只係禮儀上嘅嘢，當安撫又好，hea住黑警又好，同佢當初主動介入冇衝突嘅

係咁有心計既話就唔會起呢兩個月柒咁多步啦

真相!!!!
我地太正常
好少考慮d野真係班友智障既結果

放張電費單同啲道具入老黑架車就ok 喎

外國勢力唔使分佢哋派系，就一個支共打擊就夠，除非有叛軍

已覆機

無咖啦，太公報都講等你哋搞搞搞搞到民怨四起喎，佢哋真係只會繼續拖，唔會諗法解決等你哋攬炒，唔係點會啲商家佬聞到陣囉味出嚟表態咩

咁嘅話真係最不可思議，最唔可能嘅事發生咗，就係佢哋真係on9 嘅，係我哋正常人諗得太深入

難講，可能係都唔奇，不過我通常唔信咁多巧合嘅

美國國會回應元朗警黑

Washington—Representative Eliot L. Engel, Chairman of the House Committee on Foreign Affairs, today made the following statement on the situation in Hong Kong:

“I am deeply concerned by the reports of police brutality in response to peaceful protests in Hong Kong and by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station. I urge all parties to exercise restraint and call on the Hong Kong Government to uphold its commitment to the rule of law. Allegations of police violence over the past weeks have tarnished Hong Kong’s international reputation for good governance and the fair administration of justice.

“Moreover, Beijing’s increasingly harsh responses and propagandic depictions of ‘radical protestors’ as ungrateful troublemakers egged on by ‘foreign interference’ further sheds light on the Chinese Communist Party’s continued attempts to chip away at the freedoms and rights that make Hong Kong unique.

“These protests originated as a response to the problematic amendments proposed to Hong Kong’s extradition law, but the sustained discontent is a clear reflection of a broader disconnect between the Hong Kong Government and the aspirations of its people. I hope the Chief Executive will take all steps to address these issues head-on.”

hit and run唔驚

都係等有足夠証據先免炒車

好

而家好多cid圍架車

人權牌

但繼續拖對習仔本身冇好處
一來只會比江派拎黎清算佢
二來真係唔驚搞到上面都遍地開花到到都反共咩

小啲陰毛論，好多嘢可能只係咁簡單，啲幹部不嬲都鐘意擺頂帽喺車廢事驚犬抄佢哋牌吖嘛，點知

咁快

我偏向相信兩派都冇一鎚定音能力

互拖後腳又投鼠忌器

屌，圍嚟清嘢呀

成個支共港共齊on9可能真係真相.....
愚民政策, 圍爐, 彼德理論等.....
而且批判性思考黎講 佢地on9引致衣家所有問題需要最少既前設
所以係最合理解釋
另一個就是天意

但係人都知元朗今日示威
仲特登擺頂帽真係想火上加油
不過呢一刻得o既資料真係太少
要等多一陣睇有咩事發生先有得推敲

// I am deeply concerned ... by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station //

前國外交委員會會知道有人打記者，咁即係情報跟得好貼

// I am deeply concerned ... by the vigilante attacks on reporters in Yuen Long MTR Station //

美國外交委員會會知道有人打記者，咁即係情報跟得好貼

唔好睇得咁簡單，講過入面都好亂。
上面要反嘅話高難度好多，睇吓帝吧單嘢就明，一玩嘢，豬九族，大陸佬無人咁勇住嘅

話說反對通知書呢張牌係元朗打出黎都係一次極on9既行為
好揀唔揀揀一定多人去既一次去反對
trigger通知書再冇人fucking care既局面....
究竟邊個咁"天才" / 25仔
但諗諗下反對通知書唔係民建聯班傻閪講既咩....

係，唯有等有多啲料先講

何妖班友請人打平民就係要驚犬出呢張嘢，宜家出咗啦!
仲柒得更緊要，睇吓啦佢哋幾撚轉得慢個腦

其實好多人冇提返，記得有個案例就算你成堆人聚集，有冇不反對通知書都好，如果係和平嘅，唔可以告非法集結，最多告遊蕩

西環治港上到台面講, 先有得令中國要讓步黎換個換外匯基地

以後示威寄封罐頭信過去
唔洗回郵地址

實在啲料齊到唔信嘅，一係分贓維穩費唔均，食夾棍之類有人整雞棚佢嘆

蘋果直播話，經查冊收信人葉虎背後家族定居該處最少數十年，理論上應該同中聯辦葉虎唔同人

天意。笑左出聲，屌

今次出聲出得好快 希望佢地外交委員會快D過啦 過完先有得投票

即係隨時係同名但唔係同一個人

有拎車cam就知道哂

美國佬咁快出聲
似佢做多D喎

要過三個會，外交委員會係第一個

合理應該唔同人
但會唔會陰謀論影武者 / 中聯辦官員第二身份等就好難講
做IPO compliance試過條大陸人同一人但三個合法身份...當中香港人身份就係咁既情況

仲要架車有出勤記錄

間屋唔係佢都可以住嘅，要電先有燈

諗起周星馳鹿鼎記 金刀玉璽

慢慢周都幾本護照

但太公報又會del左黨員葉虎張相咁巧合
應該唔多唔少都有種空穴來風

但呢個葉虎又會咁o岩同黨員o個個同名
又會咁o岩架車有咁多架餐同帽
又會咁o岩今日o係元朗

睇到個人好亂想睇多o的野再分析
而家呢一刻真係陰謀論咁講

因為自己見過呢種
所以直接覺得係一人多身份

中聯辦新界工作部葉虎副部長到訪基金會

前排中間

d關係呢....話唔係佢都冇人信
至少有人令到架車既野指向佢
加上大公d反應自爆....唔係都變係

我都係信陰謀論多，太巧合了，文匯報刪相係驚你唔信咁

諗返轉頭，佢又唔係刪除報導，仍然可以搵到佢個名同身份係中聯辦副部長

刪除幅相有乜意思？幅相有乜重要data 喺依一刻唔俾得人知咁大件事？講唔通…

公海傾罷工

依班一睇就係普通市民，警犬柒到冇朋友，再做多啲柒野就啱，到時真係要解散狗隊

成班低智警犬玩到戒嚴咁 見人就吠連普通市民都吠 比你係藍屍都忍唔到屌返轉頭啦

真係毅進on9仔
男警逗女有咩事已經死L硬
而且唔出示委任證的確唔洗比佢睇同可以無視佢

條女每個位都俾足戲 女人

公海班勇武開始鬧和理非

由鳩佢哋啦，新聞資訊被過濾嘅籠中鳥係咁上下，最好咪撚落嚟添

果班又話不分化，佢哋有咩後果自己食返咋嘛

唔好分化 今次咁難得連泛民都無割到
佢有佢地勇武 我有我地和理非
做好自己就得 敵人只有一個 就係港共政府

［突發］今次仲鋤你唔死？

TP8431 有晒證據同白衫人有關係

政府回應元朗遊行
＊＊＊＊＊＊＊＊
政府發言人就昨天（七月二十七日）元朗的遊行和集會作以下回應：

政府對於在警方發出禁止公眾集會及反對公眾遊行通知的情況下，有市民仍在元朗遊行和集會深表遺憾。雖然遊行及集會屬違法，為確保安全，政府昨日已經作出一切可行部署，包括特別交通安排。

遊行後部分激進示威者暴力衝擊警方防線、破壞警車及堵塞街道。政府對於示威者蓄意破壞社會安寧，挑戰法律，予以強烈讉責。警方會嚴肅跟進參與暴力行動的示威者。

完
2019年7月28日（星期日）
香港時間0時31分

廢，我相信已經冇人在意

而家喺靠香港人嘅韌力，今次喺end game，一係一國一制，一係真正港人治港真普選，其實中共點權鬥，都影響唔到今次香港民主運動，已冇退路

連仔一日唔限制p牌仔都無法，只有大家培養獨立思考，見到就負皮，上一頁，抄啲有用post去反洗佢哋版

CNN個記者嬲都癲左

迫班商幫手迫宮

我地既攬炒，就係逼班有權有勢既人出黎講野既原動力

they'll do, none of mine

公海有P牌洗地話葉虎可能炒車
咁樣反而似全堅料

根本就係一份template 黎, 下次轉個地方名同日期, 又post 返同一份野

唔理佢，有証據先再評論，最好多啲人出嚟否認添

先唔講後生少少既
25+既支那人識同可以接觸既資訊基本上過濾晒
習慣左支那source就算出海外都會選擇性失明
加上出去大多去支那集中地/權貴先去到既地方好易群體效應
佢地認識既香港史亦都同現實完全唔同
佢地認知香港任何示威都係港獨乜乜乜好L智障
洗腦洗到冇得救架啦....有得救嗰d自我覺醒唔洗點幫
放棄理佢地救自己好過

師父仲吹大灣區支拿點點點...真係唔知良心燈定真心燈
毫無世界現實認知邊可能出到去...
就好似埋支拿企業咁都只係敢黑錢默默侵占外企唔敢自己出brand入市場
就知道支那自己名出去根本fail

6月到衣家d巧合已經多到....
如果係後面有個神人計劃
咁呢個人真係可比天意, 現實魯魯修

港共政權應該時日無多，我完全睇唔到啲人驚，只會一次比一次多人。你一係出實彈，咁就係光州事件/六四。否則差佬遲早會搞到行行下bit會俾市民打。

而家只差一件事，公共交通罷工。一罷工，我睇你頂得幾耐。

班豬閪真係神助攻黎，嫌上星期得立場姐姐影到白衫太少人，而家成隊速龍當住全地球打多鑊你睇。

結果CNN做緊直播。CNN係美國精英階層睇既台黎。睇黎香港即將面臨制裁。

想請教樓王支長電筒喺深水埗邊度買，

近排樓上冷氣機滴水好嘈但又貝唔到邊個單位，

聽日去買夜晚即刻用

Live 警察開記者會 ⋯有咩問題想記者問呀！

d狗又講大話當食生菜既回應

香港中聯辦新界工作部強烈譴責有關惡意謠言

此地無銀...

葉虎呢啲咁柒既名，香港會有幾多人呀

自稱政務司司長辦公室同事公開信：醒一下吧警察！

真內鬥? 假離間?
呢場2019晚年中共大龍鳳真係只有更高潮沒有最高潮
各位沈門兄弟姊妹準備見證歷史未?

師父 \|/

唔出奇吖，人各有志，有人想藉機坐高啲一啲都唔奇，正如你去買野同個sales嘈都會有第二個sale上嚟幫手，仲會食到你張單添

黎緊呢一個星期好關鍵
對家分裂之勢已成，中聯辦自己都㩒唔住
而家要做既就係不停將佢地既溫和派拉過黎

請你們明白警務處是特區政府的一部分，亦從屬於政務司之下，張司長絕對有權力及資格代表政府，包括警隊，就失當行為向市民致歉。懇請你們先行學習政府的架構及開啟明辨是非的能力。然而，警察作為紀律部隊，當中有害群之馬既不履行維持治安的職責，又有錯不認，反而要脅企出來道歉的司長下台

支那新聞當愛回家之流就算，全部都係宣傳部剪片
今時今日仲講支那抬錢頂住97金融風暴，特供豬牛水，sars 係支那擊退

好撚心寒既發現 求大家真係入黎睇下 關於徐步高案

睇睇下又真係好奇怪 但咩都唔清楚當故仔睇下都好

等大罷工，乜都唔使搞，家陣只有三罷先有效

師傅早晨\|/

報名參選元朗八鄉元崗新村居民代表選舉的朱凱廸，今日正式遭到「DQ」，被選舉主任通知其提名無效。：
選舉主任：朱「隱晦地」確認支持獨立是選項

尋日已經冇人叫林奠下台

而係何妖死全死

總商會成員

呢排出左咁多新etf

公務員同公共交通罷工係最後一根稻草

CNN

元朗已經成為伊拉克

美帝快點制裁香港

\|/
師父

內部分裂哂
根本係內戰

國民黨全代會今天登場，韓國瑜正式被提名為國民黨總統參選人，他表示，保衛中華民國戰役才正式開始，更向海外僑胞發出穿雲箭，盼僑胞寫信給僑居地政治領袖說明台灣經濟倒退的處境，保衛中華民國不分海內外，人人有責。

今日各位師兄小心，觀塘地鐵單野，代表差佬今日會趕盡殺絕。身上有帶電筒，唔好搭地鐵。船好巴士好電車好，唔好搭地鐵。

拉到都入唔到罪嘅

係入唔到，但塔左你返去坐兩日臭格都係麻撚煩

警棍加鋼戒指
班狗狗

今日又上環
會唔會今晚元朗又走班鄉黑出黎

韓國瑜代表國民黨參選
蔡英文即時出聲關注香港警察暴力驅散示威者

希望韓國瑜選唔到，台灣唔好淪陷

Now: 光復元朗申請人鍾健平被警察帶走調查

班狗已經痴左線唔知自己做緊咩

白色恐怖？？？

佢地想前線有人死
然後開真槍射市民發洩

佢地覺得最後call老解死既唔係佢地
有得笑到最後

認真已經全部係恐怖分子

不愧是 長樂老

上次有得換，今次冇？全部都一場戲，不過時間人物地點錯哂，編劇導演監制炒得

好on9
D人拎幾個係外面油黑打欄
掛返你面前相輝影咪一樣

睇吓幾時放入博物館

望台灣選民有腦

【逃犯條例】官媒：反對派亂港陰謀分三步走 最終目標「雙普選」
中共開始按耐不住，等睇中共代言人講不會比香港人普選！

連登好悶，外邊post啲人唔講道理，宜家真係上嚟真係淨係入財經台、沈陣營

高雄都未搞好，仲想搞鳩成個台灣

拉鳩鍾健平做乜柒

明搞你，總之邊個申請遊行就塔邊個

警犬睇路，如果個運動變成地下進行，我怕你地屋企都唔敢返

依啲要申請人身保護令

直接踢保

突然諗到一招

入紙三條線再玩突擊, 一開戰就要狗估
好似捉地鼠咁

1.
睇下啲議員/民陣/其他ngo入唔入紙,
唔入都冇所謂

2.
遊行當日係官方FB IG公佈, 野餐人士要短時間內傳達訊息

3.唔洗次次告急先黎圍秦救趙

4.
理想:狗安排人手需要三倍
現實:狗可能留係中間狗屋, 冇得提早佈防

結果:
1.和理非會安全啲, 唔洗驚開唔到路
2.勇武沿路更方便上場, 狗佈防快極都要39 分鐘

槍指揮党，之後一撚定秋後算帳。
真心唔明點解狗狗會覺得自己會係笑到最後個一個？

因司

所以話啲狗真係弱智
冇埋不反對通知書呢個包袱 你想佈防都佈唔到
邊個估到今日會變咗行去老銅

以後班白卡佬搵宿舍黎行真係有排煩

元朗爽左一下
以後比人玩聲東擊西仲好玩
一個大埔一個尖沙咀都夠撚死狗

唔洗沙盤都知冇得守

當二百萬人遊行你唔鍾意，係要打散佢地20萬*10

岩架啦，咁高人工唔撚駛做咩

大笑左出聲

我預期當反對運動地下化，就會開始有針對警犬同警犬家屬既暴力
可能幾十人自己喺tg傾好，然後去某啲警犬家屬聚居既地方

唔係講玩，如果玩到咁樣，你班死警犬仲夠膽返工再講

轉貼： 明刀明槍的示威行動會漸漸消失

已經有高手同無子兄同一思路

題外野cc台討論翻當年徐步高單野，搵翻當時調查嘅人，同元朗恐怖襲擊好多人係有關聯

我一早已經話應該言語侮辱同排擠黑警家人
中學生老豆老母係黑警既，玩鳩佢，不犯法既前提下欺凌
老婆係黑警既，見佢出街就言語侮辱佢，問佢全家幾時會死哂
總之合法為前提，精神虐待

都已經係必然事實，只要壓唔住反抗心，同埋反抗者唔怕死，呢場運動只會拋物線式進化

蕭若元：今日可能會出解放軍

燒山好野！

罕見！國務院明開記招講香港局勢

今次唔係口交部唔係國防部

論支那平行世界

可能中共按不住，是否可能定性為戒嚴……

係就快

快撚啲啦，我等睇香港仆街死

攬炒together

琴日元朗咁大壇野，蔥蔥淋病都唔出嚟

香港逆權運動持續。內地一方面譴責香港示威違法，一方面發放以偏概全的假新聞予內地民眾。《蘋果》記者收到消息指，國務院新聞辦公室明日（29日）下午3時罕有在北京召開記者會講述香港當前局勢。

國務院港澳事務辦公室新聞發言人楊光、徐露穎，將出席記者會，談及北京對香港當前局勢的立場和看法，回答記者提問。發佈會全程有英文口譯。

source:
【逆權運動】罕見！國務院明開記招講香港局勢

國務院出得黎講而777咩都冇講
可能代表777被架空左

呢啲比支境裡面嘅人睇嘅啫

咁L平行世界
大家仲期待會點?

基本法第18條
....
全國人民代表大會常務委員會決定宣布戰爭狀態或因香港特別行政區內發生香港特別行政區政府不能控制的危及國家統一或安全的動亂而決定香港特別行政區進入緊急狀態，中央人民政府可發布命令將有關全國性法律在香港特別行政區實施。

國務院冇權wor 人大常委員先有權
但支那講法...
總之攬炒不遠了

女人.......打人仲癲

係咪休市 罷工停課

無野好輸

[url]
[/url]
While many Chinese companies might seek to shift their primary listing to Hong Kong if Rubio's bill were passed, success is not a given. Hong Kong would no doubt welcome a surge of such initial public offerings, but the world is a global marketplace and investors would still ask why the companies were unable to provide better disclosure in the U.S.

Other politicians would go further than Rubio. Some voices are demanding that Trump restrict U.S. pension funds and other such asset managers from investing in Chinese companies or at least blacklist state-owned ones.

The U.S. has the power and capacity to do this via the Department of the Treasury and the Office of Foreign Assets Control. Washington has already used this power to force U.S. money managers to divest from Rusal, the Hong Kong-listed Russian aluminum producer which at the time was controlled by an oligarch close to President Vladimir Putin. U.S. data provider Bloomberg would not even publish Rusal's share price for months for fear for breaching sanctions.

If the U.S. blacklisted Chinese companies this way, billions of dollars of stocks would have to be dumped. U.S. investment company BlackRock alone holds around $3.3 billion of investor money in Hong Kong-listed exchange traded funds tied to domestic Chinese shares besides its China-focused mutual funds.

但太慢啦
快d啦

我估計條bill一過，50%支概股要由美股回流香港，至於有冇人入貨，應該點都有啲，由於美元兌成港幣甚至用美元買賣，支共就有美元進賬，如果攬炒，香港冇咗呢個作用，返a股冇用嘅，有外匯管制，冇沽空，所以佢想攬炒咪攬炒，連同CNH市場一齊玩完，睇吓邊個傷

終於開始運動戰！

支共只係想玩鬥而不破，以拖待變，其實冇用嘅，大把人預長期鬥爭

我仲係覺得香港既美元儲備，已經被共產黨淘空

呢個好難證實，香港冇強制結匯，其實好多美元喺民間嘅，無論公司同個人都唔少外匯

香港嗰幾千億儲備估計買咗美債嘅，如果有拋售一定有紀錄可查。

聽日國務院有野講，留意下今日班狗會唔會又失控

中共如何利用人民幣短期債券掏空香港外匯儲備 銀行家吳明德教授
RMB 票據 淘空美元儲備

國務院係林克勤管？

我睇過，但我記得有獨立機構check住條數，好似IMF會查核吓嘅，唔係佢講咁簡單，以前設計聯系匯率時有認可監察機制嘅，而且對支共嚟講，香港嘅外匯儲備幫唔到佢撐冥幣匯率嘅，到期違約唔找數實會發覺嘅

小弟估，強仔正路就講呼籲各方克制，中央睇到香港人訴求，叫特衰政府自己攪掂，或者直接叫柒婆下台！

真係要發動全民罷交差餉地租，有30%業主肯做嘅話，應該都有威力

最多釘契，欠錢係民事

如果商界財團加入就威力巨大，可惜機會微之又微

咁美好？

我估佢回應尋日美國國務院statement

唔會直接叫啦
最多真係好似以前咁腳痛落台
獨裁國家唔會跪得咁明顯

支那只有宣傳部，沒有新聞部
呢段字就係支那人平時睇港聞

舊聞，據報係對柒婆講過3次，由比委任狀計，不過黑仔強冇權，只能當「勸喻」咪亂搞

總理李克強對特首林鄭的「提點」

在以往的會面中，主要是談特區參與國家發展的李克強，今次特別提到香港作為「單獨關稅區」，比較罕見，顯然意有所指。
專欄：雙修別集 作者：尹瑞麟 日期：2018-12-24

國家總理李克強日前會晤前往北京述職的特首林鄭月娥時，在開場發言中，特別提到「在國際形勢錯綜複雜的情形下，香港作為自由港和單獨關稅區，經濟保持了平穩增長，來之不易」。眾所周知，在這些場合，領導人所說的每句話和用的每個字，事前都經反覆推敲。在以往的會面中，主要是談特區參與國家發展的李克強，今次特別提到香港作為「單獨關稅區」，比較罕見，顯然意有所指。

在今次的中美貿易戰中，香港雖然並非主角，也是熱點之一，但觀乎林鄭月娥日前對於美國的批評，不少卻比中央政府來得高調。例如，就回應美國國會《美中經濟與安全審議委員會》報告時，她指報告「失實而且雙重標準，對於香港及中國的關係以有色眼睛看待」。她續稱「取回香港一些在貿易方面的對待，只會損害美國在港的利益」。在另一場合，對美國的「不實指控」，她表示遺憾。

在會面後，林鄭月娥在見記者時被問到李克強的說法是否因應中美貿易戰處於緊張狀態以及香港從中扮演的角色。林鄭月娥則稱在一國兩制下，香港獨有的制度是可在《基本法》下「自行處理經貿事務」，香港是世貿組織創始成員，可以自己去談判、簽訂自由貿易協定，對李克強的說話不作演繹。

根據黑仔強舊年對柒婆嘅「勸喻」,柒婆已經做唔到支共想保持香港嘅獨特性，再加支共搞緊「打黑掃惡」,支聯辦、警犬同黑底勾結，柒婆力保，基本上已炒得

想國務院開聲炒淋病
不如諗下聽朝早餐食咩野仲好啦

政府內部評估：學生放暑假所以咁亂 9月運動就會散

如果係咁，個政府無得救

支共嘅嘢，唔使理佢講乜，睇佢做乜，咪又係買大豆，括免佢少少加徵關稅就要買，即係一唔買就加徵關稅，呢啲叫失血法

支共仲想諗住取消屎為制裁，就算侵放水，參議院一通過bill侵一樣冇符

真係傻鳩黎
係咪又想試下全港罷課

早排有同我舊校啲老師傾過
佢地已經有哂心理準備要罷課 到時睇咗大學點號召先
家長嗰邊理由亦太充足 咁多黑社會唔敢俾個仔出街 已經唔係政治問題

加埋而家醞釀緊罷工
鬥拖嘅話 9月有機會做到一個升級

唔似會跪

支共喺香港發行唔少美元債券借錢，本嚟呢輪示威穆迪之類評級機構唔止冇下調香港信貸評級，由於示威者展示克制有秩序嘅表現，可以監察政府，評級反而高咗

去到721之後出動恐怖襲擊，改成軍政府，係咪仲有AA+評級呢，留意各大評級機構後續動作，相關在港嘅上市公司一樣受影響

同大家尋晚判斷一樣
理性上覺得個政府無理由咁低能
但諗起近兩個月啲事又似乎有啲可信度

嘩 海味街放煙 啲貨唔知值幾多錢呢

又輪到上環樓價舖價跌

食海味食到想喊

唉，宜家次次集會都要流血收場

而家班狗唔會同你講人權，總之前線嘅爸打小心

唔好理喇，各有各做

拖下好，你最好拖到9月，我保證你收唔到科
11月真係邊個落去選都贏到開巷
所以你拖下好呀
然後你試下DQ, 踩平你選管會

感覺上宜家最前o個班未去到視死如歸既狀態
佢所謂增加警隊成本但每次都被人拉十件同傷廿件，你兩個月自己友都冇左一堆...
尤其尋日勇武講左三點徹退原則，我r曬頭

數百萬頓？

變成生活習慣，冇得講，咪等佢哋自我評估效用

我再重申個人觀點，721之後唔需要衝衝衝，呢個政權已經係好多人心目中非法嘅，衝唔衝都一樣。要打輿論戰、宣傳戰，例如令香港信用評級下降之類

台灣未必無限接收著草過去嘅人，佢都有壓力，唔好諗住一定有退路

可能係長期計啩? 搵支共官方新聞

其實依家打宣傳戰，可以用警犬亂打市民亂開槍，導致香港信用評級下降，不利公司經營，由於不停嘅鎮壓，令樓價舖價下跌，呼籲投資人者注意之類

【有圖】香港警察因為我著黑衫，見到我有腫瘤，摸到我發燒，都唔比入藥房。
成班都係垃圾
話佢係狗都已經比侮辱隻狗

唉

我覺得最好統計番曬六月以黎所有不利警方既數據，再公佈出去，做得公司都係講proof同數字，俾咁多圖片同影片冇用，係俾一般人動之以情就有用。

總之而家只要和理非集會遊行、宣傳戰及輿論戰足夠。

狗已經係全部階層都對佢反感

冷血D都係咁話，琴日就屌人好叫你退，今日拉多D人就岩啦睇下拉幾多先識醒

利伸：有個fd成日都不撤不散，610俾人抄左身分證。俾人摙住春袋之後同我遊行完就散。even琴日，未開槍都準備緊去朗屏走/諗下一步。

家長正路諗法。
如果全港公共交通罷工停駛，學生點返學先？
如果周街黑社會，學生點返工先？

我都有睇所謂嘅3點撤退原則，根本係戇鳩。為衝而衝。

所以咪話佢地未去到視死如歸既階段。真係殺得性起既話，沙田落單o個件差佬一早爆左頭，屌你老味用姐扑佢有撚用

突然唸起 切爾諾貝爾5年後蘇聯解體
共匪冧檔睇嚟真係要等條大壩

冇意思嘅，問題比你打巢佢一兩隻低級狗，都係冇用，指揮官更加升職，大把毅進仔做炮灰，仲可以增加撥款

有所為有所不為，適當時候就要停止，改策略，問題係冇大台，只能靠各人悟性

全部英雄主義，包裝自己個理據都柒過人

今日個account自動logout左2次
好唔尋常
平時用幾耐都無事

打！！！到！！！黎

我用手機無事喎

高登果邊早排都比人hack左改埋密碼

#metoo
電腦 logout 左一次
IOS無事

又係老母面

消防盡晒力

唔衝點顯得警察暴力清場啊

再講，依家警察唔會再批咩和理非遊行，你遊行已經俾佢地當你犯法

呢排入沈門避下

依家風頭火勢

我今日都自動logout 咗一次。
應該唔關事，我都無講過犯法野

昨天睇過什麼勇武3原則，解釋點解唔撤退。
我睇個3點真係得啖笑。兩個字：戇鳩

大dodo 喺大是大非前竟然好正常，小弟佩服

幫手燈下警察ok? 幾十個後生仔比人拉左

大dodo，做咩成日入內堂

我都係電腦 logout 左一次
電話冇事

原來係避風頭，我收返

我一樣，電腦一次，IOS無事

美軍戰爭嘅概念，佢唔係要殲滅對手幾多士兵，反而係要毀滅對方嘅軍事系統，所以斬首戰術就由此而嚟。

成兩個月仲要證明？訓左幾耐？

琴日睇住防暴出，係正我隔壁推，佢要趕我地都跟本大把時間走。你話前線爭取一個鐘俾人散都合理，守到入黑仲要講埋增加管理成本就算吧啦。

連登變咗軍事系統？

no, 有啲嘢冇得公開講，美軍咁強都要斬首行動，你話喇

排遮陣果班真係唔到你唔服
踎低咁耐唔腳痺架咩?

呢排成鳩日有啲大灣區cold call
屌你老尾
阻鳩住哂

所以跑唔郁

和理非遊行夠N咁多次啦

都係果句，和理非咪和理非，勇武就勇武，自己決定
兄弟爬山，各自努力

唔知係咪年紀開始大
我踎低一陣影張相都覺得辛苦

啱呀 各自努力 所以咪由得班友送頭囉 除咗笑兩句之外都wfc啦

yes 所以批評只在內堂
間中有d on9入黎內堂嘈block左無視就得
公海只係睇用腦有用文宣po去推 沉其他on9 po
各自爬山

CNN加強live緊

我覺得和理非同勇武就好似陰陽兩極咁
冇左邊一面都唔得
唔可以剩係得陰又或者剩係得陽
和理非同勇武兩者都有好處但同時都有不足
兩者需要互補
剩係得勇武會令中立派覺得激進而拒絕出黎
但當勇武令到班狗同政府醜態百出之後
之後就拉到中立/淺藍過黎
就到和理非o既文宣工作去補番勇武o既不足

雲清都入埋你

呢隻假動物仔嚟

4級軍事禁區，有一連士兵防衛

好扮唔扮，走去扮動物

想博出位掛

唉。現場死守好無謂。Be water呀

有冇人知國務院o個邊係江派定習派話事

屌你老味出現呢啲料，會唔會支共權鬥到出晒面?

蟈帽丸梗係刁帝啦仲要問

cls 呢連遠親都要關你事
肯定係權鬥啦

對白龍B好失望

睇形勢似鬥習狗喎。

係差在睇埋尋日個葉虎係邊一邊多o的

btw我覺得聽日強國個記者會都係講番街坊軍頂帽件事多o的

無知問幾百萬VVIP啫係幾多

澳紙咪二三千萬港紙囉

咁好少啫 中國有14億人 一人$1都14億 幾千萬碎紙來

剩係周永康成副身家都唔知幾多百億美金

會唔會蛤蟆江系人馬反擊放料? 今日突然爆料嘅

做咩keep住有人冇跟大隊定係點樣比速龍捉到
定係有d根本唔係示威者黎既?

速龍狗衝埋來
示威者走唔切 + 後面有其他示威者頂住咗
咁俾人捉到

唔信頂帽會引到國務院出聲
之前話北戴河會議差唔多時間開
可能上面大佬已經傾好line to take有新指示

唔多講有冇救人啦 各自爬山
企得前應該預左有咩可能結果
最緊要比人捉左要醒水同搵律師 咁就難告入
反正呢家既結果一定唔係你死就我亡
市民嬴佢地會被放 警共嬴大家一齊食屎

會唔會迫宮
問題係迫既會係習帝定某派常委

當我事後炮，其實十字口都要落block嘅，分岔路根本好撚多"遊"行人士，弱嘅走得慢嘅實會俾人撲擊

應該係江派鬥習派，國務院強仔係團派

正式俾香港返英國
香港呢塊垃圾冇錢又唔聽話 中國唔要你啦 返英國食屎啦 沒有中國照顧 香港早就完蛋

［推上報］小朋友在麥當勞門口中催淚彈

真係好L仆街
班狗一唔跟規矩一次就愈來愈過份
影響既平民愈來愈多

呢邊市民一跨過唔殺狗條線
真係死晒都似
要知道未動用車

（突發）前線鋼板都射穿埋

班狗把槍究竟幾大焦耳
仲要唔夠100米咁射
中彈唔理咩彈都可能致命

過百幾焦耳
支海綿槍唔可以係20米內開

其實警方已經係用真槍射擊市民

果啲AR20槍，係真槍嚟，已經唔係用焦耳計，猶太狗係攞嚟入海棉寶寶殺人的

唔係AR-15 不過呢啲步槍係幾十米射都係仆街

手快寫錯咗

m30嚟

仲以為啲狗狗識進步

就咁頂帽當然唔會啦
講緊頂帽背後含意
街坊軍身份+武裝支持鄉黑

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

支共目前只有三派，江、習同團派，黑仔強屬團派系統，即係胡溫嗰系列

以支共傳統，總理搞經濟，不過習削哂佢權，自己一手搞，全部一戴一露、乜乜特區之類都係

係咪已經冇咗太子黨？

習仔唔係太子黨o個邊?

仲以為搞罷工

所以就奇怪，強仔如果要行強硬，即係要放棄香港金融中心地位，但冇理由佢會孭依隻鑊

好心痛

習咪太子黨，紅二代以後只係歸邊，投習定投江派，團派唔屬於500家，由共青團人馬組成為多，佢哋冇紅一代戰功，軍隊冇乜人，所以勢力有限

當年江退比胡溫接手，軍委主席2年幾後先讓比胡，胡裡面冇乜軍頭支持，都係江人馬，所以冇乜實力，習上台就係清洗政治局同軍隊江勢力，要真正大權在握，之後改終身帝制，破壞支共輪流做莊嘅規舉，所以江派同團派都唔太妥佢嘅

之前睇過下國情節目，習係太子黨，但比其他太子黨排擠，因為嗰樣似小熊維尼，所以江派捧佢上位

我有3個frd當gathering

因為呢度有人帶風向

1, 唔聽冷氣軍師
2, 邊個話撤就係鬼

跟住6 7 點和非一散就比人圍

我覺得佢地想犧牲自己，令到更多香港人企出嚟同比世界各傳媒睇香港已變成軍管同失去法治

七號差館上面，由西邊街、東邊街、正街幾個位落嚟，佢都唔使玩啦，你叫佢射彈由低射高咩，的確冇戰略可言

叫唔到，六月到而家都講be water，可能要捉哂留係到嘅前線，之後識走嗰班先會be water

同意呢一點
Be water ！
根本入夜前就走，去另一到

講起習狗，佢清洗周永康打破咗支共權鬥唔鬥上政治局常委嘅傳統，以前點鬥都係去到陳希同嗰啲級數，由於佢開啟咗500家互噬模式，所以共匪滅共模式出現咗，以前500家圍內聯親居多

今日有消息話將李鵬葬喺大壩附近，另外以「人道理由」准佢個仔李小勇返去拜祭，李小勇涉及貪污之類逃亡外國

同埋咁鍾意突顯中共、港共犯錯，一個唔該般咸道引到共兵忍唔住出嚟做嘢，咪更加符合佢哋個「理念」囉

7.21恐怖襲擊夠哂喇

我仲諗會分開兩邊上環同銅鑼灣，跟住開始狗隊集結就即刻閃人

我只可以講，佢地係有種浪漫主義

睇嚟要請cfu出手啦

生活習慣嚟，我觀察咗好耐，6月梁仲痕叫人衝嗰鑊，喺我身邊有三個𡃁仔，其中一個話不如出去先，等間先圍狗，就知變成習慣

姓梁呢條正宗垃圾黎 專害人無建設

公務員宣布8月2號舉行集會
睇個勢似係佢地想睇下個晚多唔多人
如果多先會再決定會唔會搞罷工

一點中題

之前幾次差佬圍捕都失敗
啲人心雄以為次次咁好彩走得甩

唔會，民陣搞和理非一定有人，最少我許可嘅話一定到嘅，7.21足夠民憤，至於衝嘅會唔會少咗就唔知

不過我堅持睇法，而家係唔需要衝嘅，只要打好輿論戰，搞罷工同不合作運動，例如差餉地租薪俸稅呢啲

繼續多啲投訴違例泊車等等

黑警嚟話唔定

得閒我十八區都兜吓報違泊
但抄得多會唔會送錢俾政府

我覺得係之前ao爆新請既本地打手

100% 假

所以最撚低限度p仔一2定要限制出post同正皮

最柒就係屌班和理非唔幫手衝，會衝嘅就唔叫和理非啦

三點先講

係都好正路，支共要止蝕，冇理由保你嗰幾條蛋散，成個支共陪你賭，香港金融爆煲嘅話，分分鐘波及支境

其二香港失去功能嘅話，所有支共嘅計劃都冇哂，我係習狗都退一退先，然後再加速赤化香港好過攬炒，唔好忘記支共每日權鬥緊，仲有各派系喺香港利益，家陣支共權鬥係鬥到唔係你死就係我亡，唔會有以前規舉

我琴日睇到，就係呢D乜撚野三大原則。根本係兩個字：戇鳩

和理非或會少一半人唔係講笑，劉小麗呢啲感染唔少人覺得林鄭下台就收貨，劉小麗只有林鄭下台呢科嘢，我見親都係

所以我話將精力擺去輿論戰選傳戰，唔好令大眾咁易收貨，最少要拎個議會普選，獨立調查委員會，搞唔到獨立調查委員會嘅話，都要監警會改組，由公眾人士挑選，擴大架構及各個層面

終於來了

又係時間要啲狗跟進一下之前啲投訴

我每次參與民陣遊行，都見到劉小麗，佢只有一句口號，林鄭下台

可能係私怨唔奇

唔係呀，有咁嘅「覺悟」，要同黑警為撐而撐撐到行，應該要帶營具、火水爐紮營啦，點解唔見佢哋帶依啲嘢，好似一四年紮晒喺度等拉至係嘛

監警會擴大架構兼換人，一樣可以對狗做成打擊，不過就冇獨立調查委員會咁全面將送中事件分析，同冇改進建議

國務院明開記招講香港局勢 劉銳紹：取態會越趨強硬 林和立也認為將有可能會出動解放軍

快D出
我等你出呀

真係要睇下班泛民（飯民）嘅意志，如果咁都帶唔到去真普選，大家真係有能力嘅移民好過

真普選佢哋會爭，特首就應該爭唔到嘅，最多擴大現有選舉委員會，因為有一個詭異之情況，如果肥佬黎直選特首贏咗，咁點搞？

呢樣有機會將香港分裂出去，支共一定唔制，議會直選或2/3直選咁計，支共有把握通過配票種票之類未必輸哂

毛姨拜託做番場good show

地產佬、金融佬、政府部門甚至美帝、歐盟等外資都想柒婆「療養」，咪暫停佢6個月，之後再2年咁，真係一啲唔奇，糧照出俾佢，反正佢都好少出嚟，出嚟就係全世界屌嘅

其實咁樣好伏，當佢監警會之後真做，只會係前線瀨嘢，兼且觸及唔到問題核心，即係冇探討警察成磨心，示威者被迫激進嘅原因，依吓就真係警隊士氣達至谷底了

我比較想係獨立委員會調查，示威者有暴力打人嘅，同黑警高層要揸正做；其餘示威者有衝擊嗰類獲提控但特赦，同埋前線聽命令亂扑人嘅警察不刑事追究但全數落簿警誡冇得升，咁叫做平衡返啲，仲勉強可以維持 rule of law

要收科應該要咁做

根據香港政府慣例，特首唔喺香港就由政務司作為署理特首，以前港督都係咁，邊會唔得？事實政府推行決策通常由AO度橋協助嘅，有成百個AO出聲明好多㗎喇，全部幾百個之嘛，即係隨時超過10%，點運作政府呀？

都話政府都分裂緊，衝嚟把鬼咩？轉折點就係嗰晚恐怖襲擊，係全球譴責，連商家佬都要考慮呢個係咪仲係最安全城市

同意

咁梗係獨立調查好，對各方公平，但可能警犬會玩暴動，就好似ICAC成立反貪嗰時咁，結果港督要宣佈特赦，所以折衷辦法或者係咁，黑底一定拉哂為止，支共會乘機打擊鄉黑勢力，為未來收回丁權丁地舖路

咁以事論事吖，就算撇除今次元朗恐襲依單嘢，政府肯郁丁權嘅話都肯定全港叫好啦

係部份業主 & 各位揸咗 12 嘅師兄們會難受些

所以之前冇咁大鑊時，612後陳方安生話兩邊特赦，嗰時有得救嘅，亦係好方式，兩邊肯接受，有時啲嘢要有政治智慧，好明顯柒婆真係冇

正常人都會諗到，依班黑社會咁樣收錢做嘢係走出嚟柒，大陸如果想要有效管治，只要是但搵條友上台「廓清環宇」，民望一定大升，感謝牛屎佬送頭，「中港大和解」佢哋功不可沒

大陸想香港亂嘅另計

狗隊又衝出嚟柒

唉...d狗唔死都冇用

視覺效果嚟…
望多幾次就會見到係粗魯地用手扯甩個口罩

張建宗係咪上位 依幾日搶哂口

因為香港係我屋企 我唔想就咁走咗去
有計劃過移民

老婆唔想移，唔係我走咗

感覺今日中午個記者會係表示更強硬態度

支鬼工行對錦州銀行1X%債轉股，意味住由國家4大行接貨頂住銀行執笠，支境中小型銀行爛賬問題惡化嘅唔少，4大行係咪可以無限接貨? 深表懷疑

唔會啦，正路係講啲說話叫商界放心之類，主要係對大馬沙同外資講，重申一國兩制堅決不移

因為香港總商會，李國寶，金融佬保險佬、外資已經急到瀨，加埋近日689、何妖，仲有啲所謂KOL,日日以為自己中央軍委主席，講街坊軍入城，咁要講嘢令財主佬安樂

當然會講分裂國家行為中央絕不容忍之類

至於係咪柒婆療養去，唔估

估大概係咁

獨立調查委員會一定要有。
行政長官無普選的話，立會一定要全面直選。
監警會要改組，一定要有調查權。

任何無制衡機制既機構，同古代帝制一樣，
可能首幾任會英明，
但當繼任人發現自己無王管時，
就會無法無天。

透過 HKG 分享一則貼文：【逆權運動】防暴警欲進入ifc遭拒：我哋商場唔歡迎你入嚟

咁先係路嫁嘛(個阿叔幾型)...
同埋另外有一單個七仔職員又阻止警犬入內拉人...

睇唔睇到字眼? 係「介紹」,頭盔嚟嘅

事實一早大家要咁做，咁先係維護法紀，私有產權可以無視權益嘅話，其他講咩都係廢話，如果任何私人地方隨便作個藉口可以自出自入，產權法律要嚟做乜?

輪到侵講嘢，似威嚇支共唔好諗等佢敗選先簽，會做嘢

繼續郁支共，香港同澳門都有份，不過主要對付支共

一如所料，噚日啲狗仲兇惡啲，一件污兩件穢，家吓盲幹到底

《外地經濟》美國上季經濟增長２﹒１％勝預期，無阻儲局本月減息

以更佳效果檢視 >

《經濟通通訊社２９日專訊》美國第二季經濟按季增長２﹒１％，低於首季的３﹒１％，但高於市場預期的１﹒８％，因消費者開支大幅增加，減輕出口下跌及庫存增幅減小造成的部分拖累。不過市場仍普遍預計，聯儲局將在７月３０至３１日的議息會議上減息２５個點子。
佔美國經濟活動逾三分之二的消費者開支在第二季加速增長４﹒３％，但出口急降導致貿易逆差擴大，令國內生產總值（ＧＤＰ）增幅減少０﹒６５個百分點。強勁的消費開支協助企業削減積壓的庫存，令庫存投資僅增加７１７億美元，對ＧＤＰ增長造成０﹒８６個百分點的拖累。
同時第二季企業投資減少０﹒６％，為２０１６年首季以來的首次萎縮。建築開支下降１０﹒６％，商業、醫療、採礦勘探及油井開支亦下降。（ｍｎ）

\|/
師父早

從今日開始上街既人都要預咗警犬無底線咁使用暴力，小心 係時候強身健體

老老實實，望過吓啲所謂政、經KOL, 好多係好流，甚至連簡單推測，或者合常理嘅講法都冇，我唔明點解咁多人睇 and share?

就同點解咁多選擇性失明
真心on9既人一樣係謎

所以有常識嘅人喺呢個資訊爆炸嘅年代越嚟越少，大家被動式接收、選擇性接收資訊，結果係偏離現實

其實好多事件用常識推斷就得，理論多多實際唔講注定害死人，炒股都一樣

畢生難忘暑假又過左一半 \|/

樓寶冇啦

反而好多親身受過迫害就極速轉太 未殺到埋身唔會改

陰謀論滿天飛

真假唔重要 最緊要啱聽 有得俾自己打飛機

做得ifc保安，仲要話得吓事
嗰阿叔可能都係退休警之類

原來sin 都自認發展中,

一部分kol係打手
一部分係靠人氣、fans揾食，傾向民粹

自己覺得‘港燦會館’同老燒台‘宏觀經濟’係較正常

講真，港澳新加坡又真係唔係發展中嘅
要唔認我覺得合理
其他唔清楚經濟狀況不予置評

推得太快跟唔切

樓1咁抵
可以入貨未

跌跌跌！

搏支共退咪入，覺得想強硬對付香港咪唔好入，呢啲賭大細嘅啫

利申冇走過貨

我覺得有貨可以等下

純粹想收多d息所以想加注

希望七仔呀哥唔會俾popo清算

其實一早可以止血啦, 係柒婆連少少都唔想輸, 以為自己好打得之嘛, 而家咪輸到甩look 囉

我陪地產佬大媽沙，賭輸嘅話大家跌錢嘅啫，出口跌10%,資金流出10%,地產佬啲地皮同物業冇得走嘅，點睇佢大鑊過我

師父都好打得，一淡到底，但唔代表春袋唔夾得

上環住戶：警察民居放催淚彈「完全無腦，引起市民恐慌」

港島樓爆

全面特價中！

本嚟我有層樓喺上環，舊年賣走咗

一下5.71

係咪想set價buy但係sell左

市場恐慌性拋售本地地產股同reits

好快上番5.78

樓寶得返5.7

講真 我都冇乜信心 係賭將來

睇埋下午個記者會先决定入唔入貨

到時可能冇特價，所以買大細就宜家

5.71 試多次睇下得唔得

所以你話保住呢幾條蛋散代價之大，支共係咪承受得起都成問題，係樓股齊冧

今日個telegram俾人撞咗幾次 唔通我俾人監察中

等記者會太遲，睇下師傅有咩講先

沈判日

應該都離唔開鳩噏，中共講乜嘢唔重要，做乜嘢先重要

乜依家冇左實戰理論

安師兄話由於師父著紅衫，暫停發送，以示警告

上星期走哂富途16000股808，執幾千兼收咗次息，係致富仲有20000股，呢啲成本價3.29，收咗幾次息就唔理佢了

係唔係都話分裂國家㗎喇，外國勢力就係萬能插蘇嚟，慣性咗幾十年，以前老毛年代都係咁，共匪一定要製造一個敵人，用民族民粹主義愚民㗎喎

地產股、樓1開始大沈判

所以咪賭大細，一般我記得出咗問題之後，支聯辦會大換班，嚟緊兩年唔會搞太多嘢，以前23條老董腳痛，之後支聯辦大換，而港共都冇乜特別動作

別人恐懼我貪婪，樓1 5000股@5.75，樓2 6000股@3.30

樓2升就冇佢份，跌就齊齊跌

有膽色

3.5x 冇放，而家倒蝕

真係要黎，牛鬼蛇神都冇得避，不如放手一搏

我睇法好簡單，要絕對避險首先人要離開香港，移民他去，就算喺香港點轉移資產，只能作一部份避險，人走唔到，真係街坊軍入場，或者狗再癲使用實彈，人都可能隨時出事，仲避乜險？

排5.7偷雞

好彩我聽CFU話 我已一股不留
大!沈!判!

香港地產爆，即係港爆，到時乜股都死

要實金先有走佬作用，ETF冇用

樓1

//彭博報道，香港美國商會周一在一份聲明中表示，政府應立即採取切實行動，解決近期示威的根本原因，恢復對香港作為亞洲卓越國際商業和金融中心地位的信心。//

一注押落罷工度?

炒柒婆，最少降溫

由於師父同船產生蝴蝶效應
搞掂手頭上D野, 下星期會恢復轉貼師父最新動態

好，支持適當制裁師父

已經唔敢再睇 “熱門”
每次睇親都心 up

班死狗正仆街

少啲吸收呢方面嘅消息啦
等自己冷靜下同保持理性
減少日後發夢會衝動嘅機會

樓1特價已完

美帝商會出聲，要「港共政府對亞洲金融中心恢復秩序」「找出問題根源」，下午3點黑仔強主理嘅國務院「介紹」香港最新情況睇法

呢個發佈會主要係對外資同本地大媽沙講嘅，照睇要穩住對各方面信心

死左都祝

要同依張一齊燒

Gamel 巴

need help push push push

不過上次媽媽集氣會真係有美國佬一男一女舉住美國旗嘅，仲一邊拍現場

我可以確定，去完洗手間見到佢哋，件衫係寫住支持香港人嘅英文

唔明做乜要揸美國旗

每日一拜\|/

我去咗咁多次，大概見過以下呢幾支旗

1. 國民黨青天白日旗
2. 美國旗
3. 英國旗
4. 港英獅龍旗

我傾向於人們搵心靈寄托，事實香港國際化嘅地方，舉其他國旗一啲唔出奇，我反而對經常想騎劫運動嘅「代表香港人宣言」最反感

想唔等於要做，我夠想出去中環一見到靚女就除晒佢哋衫揸波抽插到佢哋求饒而冇後果，唔等於就要做，唔等於要咁追求嘅

need help

青天白日滿地紅旗，03七一已經見到

不過陳雲呢啲我堅持唔需要睇佢講乜，依我睇法美帝同支共都唔理佢嘅人，通常冇用嘅

不外係一個失業廢老，搏吓邊一陣營比啲嘢佢撈咁嘅嗜 老實幾年落嚟港共一啲閒位都冇預佢，去外國教書根本冇大學請佢吧？

【Now新聞台】有網民指，本台七月二十二日元朗襲擊事件Facebook直播重溫功能有七分鐘片段神秘消失，本台重申當日Now331直播台全程在網上及Facebook直播，本台絕無刪剪直播片段，亦無權在Facebook直播重溫片段中抽起七分鐘，正向Facebook了解事件。

嘩屌

小心FB

now話無剪片 係朱閪伯格做野

推去比美帝marco rubio知

好撚癲全民轉用推特啦

屌，日清

與其話美帝唔理佢，不如話宜家嚟講連中共、港共親北京派都冇理過佢，真廢老嚟嘅

食公仔面冇益呀，一齊食煙啦

美國商會個聲明先至係大炸彈

国務院3點個記者會應該都係三幅屁，唔會有料到㗎啦

原來 IFC既業權唔止新鴻基，四叔既恆基同煤氣都有份。

如果柒婆落台，一定要帶去普選先至解決到特首權力過大嘅問題，最怕泛民豬隊友

係呀，IFC上面有唔少投行，下面名店，啲狗on9嘅，以為自己乜都做得，低級狗佢做幾世都賠唔起人哋半個鐘營業額

終於跌定了，大家都唔買貨唔賣貨等3點

明明解放軍黎到，大家都要䁥響家食公仔面

成交唔多未算係走難式賣貨

其實唔係柒婆做，由我做嘅話，6.12見爆鑊就撤回，跟手道歉，去慰問傷者賠償，2邊特赦，自稱查找不足，根本就化解危機，後面嘅事唔會出現

奈何呢條婆娘真係唔識嗰喎，由佢唔識用八達通睇到，佢係瞓喺佢老公個鳩毛冧當世界，求其喺街搵個做都處理得好過佢

撒回2個字就可以解決哂成個問題
條八婆就死都唔講，係要將件事搞到今日嘅局面

果然有個大台係好啲嘅

國務院記招燒山預測：林鄭唔會辭職。中央絕對強硬。

昨天燒山夠話出老解，結果 ...
今日出大絕，花生多一多都唔夠。
3點場戲好睇囉

國務院：對不起，我們錯了

柒婆已經繼7.22記招之後失蹤咗1星期，tear gas射入老人院唔理，上環全部民居係煙唔理，已經失去管治能力，左睇右睇「療養」暫時唔開工機會似乎大啲

根本就唔撚識管治
英國佬純化左嘅香港人好撚易管
一步一步升職
以為自己好撚打得, 真心以為自己好撚勁

而今次對手唔係老一輩順民
而每一場都打輸
就試到佢真實力
證明佢真係好撚廢

所以咪話呢D 所謂港英時代精英得啖笑，聽英國佬 order 執行就 ok, 一去到政治問題就露哂底

咁佢好拋獲自己好打得, 而之前又單單都過骨, 自然自我彭漲好大, 睇死班香港人3分鐘熱度

所以話以前嘅香港就係咁撚容易上位
基本上唔係弱智都有得一路升上高層

香港老老實實真係唔難管，只係管得平平無奇定點，香港人其實係太和平，藍絲廢老最鍾意話喺外國點點點，喺外國死咗幾十人啦

06.15 肯講 "撤回" 呢兩個字，己經冇事，下面D人見到你咁鐘意認叻咪附和下你玩鳩你，俾D 屎橋俾你食

林鄭呢D係出世時間好，以前係D 唔掂/冇咩雄心先會撈政府，真係叻 ge 個個打私人工發哂達了

聽講成日掟嘢發脾氣，AO嘅勸告唔啱聽趕佢出會議，之後啲AO只會yes mom

打任何工去到呢D 高層位更加要 be humble，因為好多時推政策要靠下面D人，剛愎自用咪出事囉

你睇下誠哥年紀咁大都肯聽後生智囊意見，呢D 咪係分別囉

多人上街股市升
多狗咬人股市跌
炒股就係咁簡單

佢條八婆我估佢好撚多嘢要顧慮，所以會慢曬，加上個智商

發夢到無咁早
8964都當無件事

支共會因為香港咁樣就道歉？
想挫你個心

廁紙唔識買
八達通唔識用

廢就硬㗎啦

正路，自我形象膨脹，睇佢行路就知

佢根本呢世女咩challenge都無順風順水，點會放你哋班廢物喺眼內

G字兄已經暴走
好波

屌洗撚加密咩，等班狗睇吓啦

陳方贏晒

想像唔到G師兄整圖既過程中受左幾多劫難

寫一次洗一洗柚葉

昨日中、上環發生警民衝突，入夜後防暴警察更推進至IFC（國際金融中心）外天橋，一度欲進入商場，遭保安阻止並稱，「我哋唔歡迎你入嚟商場！ 」IFC立即獲得大量網民讚賞，表示會多多支持商場。

到底，IFC被打擾一天會發生什麼事？

這個甲級商場是由新鴻基地產、恆基兆業及中華煤氣三間公司合營，2005年9月全面落成。IFC由新地持有最多（佔50％），其次是恆基（佔40.77%），其他為中華煤氣持有。商場位於中環海傍的黃金商業土地，不少知名品牌進駐，包括連卡佛、Gucci、Chanel、Dior Beauty等名店，商場租金均是天價。商場上蓋更是保安森嚴的甲級商廈，出入檢查嚴密，辦公室月租也貴絕中環。

有多天價？翻查年報，IFC單2018年就可得51億元租金，即每天就有1,400萬元租金進帳。真的是全香港最貴！（更可能是全球）如果再比較集團收入，會更易理解有多昂貴。以恒基的2018年收入為例，集團的整體租金收入為71億，其中IFC就佔了21億，佔比約三成！所以保安對防暴警察進入商場十分緊張，若有人擾亂商場秩序，騷擾到商戶及顧客，使租金下跌或不再續租，有誰負得起這個責任？

香港叫做消防員，但支共叫消防兵。
因為支共消防係屬於武警體系之下。

消防3粒花

香港消防竟然唔撐香港狗狗
其實係支共眼中，已經知道好大件事

開定下期

沈陣營第二百四十三期 - 樓市壽終正寢，股市明日黃花

G子兄，買支返屋企，沖一沖好喎
我擔心你受唔受得住生死符嘅妖氣邪氛

佢行路係點

穿埋28

2幼8攻防戰

Boom!

私隱專員公署又大鳩人

終於破咗師父range底

好多傳統野跌到

係咪3點準備股災

師父含淚：領爆終於中啦

師父又贏

我無野講

等你地仲笑CFU係燈神呀啦
而家就黎 大!沈!判!

靠邊站比較好，走去瞓覺瞓醒就知點

恆生，中
領展，中

師父講早左成半年

向G字兄致敬

嘩
焦土派又贏

燒山最新預測:林鄭100%唔會辭職。

多謝燒山

三師兄 師父今次好準架啦 平時講早一年
依家功力開始愈發精純 時間任佢調較

不過咁諗
612 個個都估呀好打得唔會縮

平時每個月最後一個交易日會手動做月供
見依家跌定左
反映左一定不確定性
提早2日買好嗎?

就1500
到時就會開估睇佢up乜

點解你覺得佢會準時

你又岩
習大大出去同人開會
成班細既夠晒鐘都可以唔見人
支共唔知咩叫準時

倒蝕

大陸好鐘意扮大牌，好似人地求佢開記者會咁，
下次見 trump 都遲到，咁就型棍啦

沽得

屌 冇字幕唔係好明

又係個d

中伏啦，又拎隻手指黎講

錄音機

完全冇講白衫軍

冇咗外國直播，想唔俾人沽貨？

係咁數六月以來嘅示威事件，聽佢咁講想行強硬手段

咁撚強硬？

支持 沽得跳船

唔罷工冇得搞

cls

堅決支持林奠

好撚強硬喎 點算

一定又係下一盤好大嘅棋

師父8500

預左

仲係用一貫大陸方式處理香港事務

但其實都係三幅被

話年青人有怨氣

香港各界應「旗幟鮮明」地反對暴力

我要解放軍

但大部份都係廢話，冇街坊軍喎

全撚部都係癈話

前面好硬，後面竟然又軟左，說好的街坊軍呢

馬照跑 舞照跳
轉燈

冇錯，就係比商家聽嘅

大陸咁都唔同林鄭割席，唔通林鄭奶過習總條鳩，習總唔捨得佢

一棍升成100點

普通話版錄音機

因為暗示唔出街坊軍

有冇聽錯
im CCTV, blah blah blah

自己友講英文扮外國傳媒?

啲記者問題唔使聽，全部記者係佢哋安排嘅

咁冇理由呢個時間炒嘅

10.1組織和理非非大遊行

可能要佢收拾好殘局先至好走

升了，大奇積日！

炒都只會777話辭職
你估老董真係腳痛咩

人內錄音機，悶撚到！

有人肯接先算

有蘋果問我就信

給香港媒體一個機會，畀左scmp

南華早報

好似翻譯問題比鬼佬記者聽

咁自動張建宗補上先 佢無得走ge

入場媒體、問既問題
全部filter過

唯一訊息就係唔會出街坊軍，同想拖多陣睇點環境

比你入 唔比你問

CCTVB咁忠心都冇得問

大奇蹟日 幾棍就兩百點

一百點

唔洗諗，三罷

又夾上，次次出黎都逼害師父

真係得三罷

有冇辦法可以令港交所停市

話時話咁撚軟 係咪又可以大叫燒山好野

預咗佢鳩噏冇料到，擺資態，唔出兵，以拖待變等開學